Ette tulli  Mihkel Öbius ja kaibas et, Jakob Waddi 8 R 36 Kop wõlgu ja perris et sedda rahha sisse nõuda. Jakob Waddi wastas tema olla küll kaibajalle 836 Kop wõlgu aga pallub omale selle maksu
termini Jaani päwaks, nii ka kaibaja lubas:
  Kohtu otsus: Jakob Waddi peab 8 R. 36 Kop. jani päwaks Mihkel Öbiusele wälja maksma .
                           päkohtumees: Hindrek Horn
                              Kohtumees : Märt Piiri
                              Kohtumees : Josep Soiewa.
